有冇人會盤腳咁訓？

每次訓唔到果陣好似打坐咁翹住隻腳就好快訓到

細個會 依加唔

Same